Что выведет программа? Объяснить вывод программы.

```go
package main

func main() {
	ch := make(chan int)
	go func() {
		for i := 0; i < 10; i++ {
			ch <- i
		}
	}()

	for n := range ch {
		println(n)
	}
}
```

Ответ:
```
0
1
...
9
deadlock

Чтение из канала с помощью range завершится только при закрытии канала, чего не
происходит, поэтому после прочтения всех данных блокируемся ожидая новых.
Рантайм видит, что после завершения пишущей горутины больше некому писать в
канал, поэтому убивает основную горутину.

```
